大笪地d野真係平 ！ $25蚊一個春袋 ！！！！

以前唱開18蚊一個春袋, 物價真係貴咗
依家扯旗係咪仲係加3蚊?

大笪地啲女人勁肥
廿八蚊幫你R袋
十八蚊幫你R袋皮
一分鐘包你扯旗

R爆袋先至係加$3

我唱開加1蚊㗎咋喎
似乎扯旗都睇地段收費

黃大仙民謠

以前25蚊幫你r袋皮

你好快就會無後代～～